msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LenMus 5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-01 13:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-07 17:05+0100\n"
"Last-Translator: cecilio <cecilios@sourceforge.net>\n"
"Language-Team:  <cecilios@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: wxMidi\n"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:129
#: wxMidi/wxMidi.cpp:142
msgid "Error: Device not properly created"
msgstr "错误：设备未被正确创建"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:619
msgid "PortMidi: `Host error'"
msgstr "MIDI端口：“主机错误”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:621
msgid "PortMidi: `Invalid device ID'"
msgstr "MIDI端口：“无效设备ID”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:623
msgid "PortMidi: `Insufficient memory'"
msgstr "MIDI端口：“内存不足”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:625
msgid "PortMidi: 'Buffer too small'"
msgstr "MIDI端口：“缓存不足”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:627
msgid "PortMidi: `Bad pointer'"
msgstr "MIDI端口：“错误指针”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:629
msgid "PortMidi: 'Internal PortMidi Error'"
msgstr "“MIDI端口”：“内部MIDI端口错误”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:631
msgid "PortMidi: 'Buffer overflow'"
msgstr "MIDI端口：“缓存溢出”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:633
msgid "PortMidi: 'Invalid MIDI message Data'"
msgstr "MIDI端口：“无效MIDI信息数据”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:635
msgid "PortMidi: 'Buffer is already as large as it can be'"
msgstr "MIDI端口：“缓存已经达到极限”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:639
msgid "wxMidi: 'Already lisening!'"
msgstr "wxMidi：“监听中”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:641
msgid "wxMidi: 'Error while creating the thread object'"
msgstr "wxMidi：“线程创建出现错误”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:643
msgid "wxMidi: 'Error while starting the thread execution'"
msgstr "wxMidi: '线程开始执行时出错'"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:645
msgid "wxMidi. 'Bad sysex msg: It does not start with 0xF0'"
msgstr "wxMidi。“系统专有错误消息：未从0xF0开始”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:647
msgid "wxMidi. 'Bad sysex msg: Length greater than 10000 or no final byte 0xF7'"
msgstr "wxMidi。“系统专有错误消息：长度大于10000或没有最终字节0xF7”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:649
msgid "wxMidi. 'There are no MIDI messages pending to be read'"
msgstr "wxMidi。“没有待读取的MIDI信息”"

#: wxMidi/wxMidi.cpp:652
msgid "wxMidi: 'Illegal error number'"
msgstr "wxMidi: '非法错误数字'"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:90
msgid "Acoustic Grand Piano"
msgstr "大钢琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:91
msgid "Bright Acoustic Piano"
msgstr "亮音大钢琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:92
msgid "Electric Grand Piano"
msgstr "电钢琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:93
msgid "Honky-tonk Piano"
msgstr "酒吧钢琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:94
msgid "Electric Piano 1"
msgstr "电钢琴1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:95
msgid "Electric Piano 2"
msgstr "电钢琴2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:96
msgid "Harpsichord"
msgstr "羽管键琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:97
msgid "Clavinet"
msgstr "击弦古钢琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:98
msgid "Celesta"
msgstr "钢片琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:99
msgid "Glockenspiel"
msgstr "钟琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:100
msgid "Music Box"
msgstr "八音盒"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:101
msgid "Vibraphone"
msgstr "颤音琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:102
msgid "Marimba"
msgstr "马林巴琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:103
msgid "Xylophone"
msgstr "木琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:104
msgid "Tubular Bells"
msgstr "管钟琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:105
msgid "Dulcimer"
msgstr "扬琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:106
msgid "Drawbar Organ"
msgstr "爵士风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:107
msgid "Percussive Organ"
msgstr "打击式风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:108
msgid "Rock Organ"
msgstr "摇滚风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:109
msgid "Church Organ"
msgstr "教堂风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:110
msgid "Reed Organ"
msgstr "簧管风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:111
msgid "Accordion"
msgstr "手风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:112
msgid "Harmonica"
msgstr "口琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:113
msgid "Tango Accordion"
msgstr "探戈舞手风琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:114
msgid "Acoustic Guitar (nylon)"
msgstr "原声吉他（尼龙弦）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:115
msgid "Acoustic Guitar (steel)"
msgstr "原声吉他（钢弦）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:116
msgid "Electric Guitar (jazz)"
msgstr "电吉他（爵士）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:117
msgid "Electric Guitar (clean)"
msgstr "电吉他（清音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:118
msgid "Electric Guitar (muted)"
msgstr "电吉他（闷音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:119
msgid "Overdriven Guitar"
msgstr "过载吉他"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:120
msgid "Distortion Guitar"
msgstr "变音电吉他"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:121
msgid "Guitar harmonics"
msgstr "吉他泛音"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:122
msgid "Acoustic Bass"
msgstr "原声贝斯"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:123
msgid "Electric Bass (finger)"
msgstr "电贝斯（指弹）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:124
msgid "Electric Bass (pick)"
msgstr "电贝斯（拨片）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:125
msgid "Fretless Bass"
msgstr "颤音贝斯"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:126
msgid "Slap Bass 1"
msgstr "击弦贝斯1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:127
msgid "Slap Bass 2"
msgstr "击弦贝斯2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:128
msgid "Synth Bass 1"
msgstr "合成贝斯1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:129
msgid "Synth Bass 2"
msgstr "合成贝斯2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:130
msgid "Violin"
msgstr "小提琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:131
msgid "Viola"
msgstr "中提琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:132
msgid "Cello"
msgstr "大提琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:133
msgid "Contrabass"
msgstr "倍低音弦乐"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:134
msgid "Tremolo Strings"
msgstr "震音弦乐"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:135
msgid "Pizzicato Strings"
msgstr "弹拨弦乐"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:136
msgid "Orchestral Harp"
msgstr "竖琴弦乐"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:137
msgid "Timpani"
msgstr "定音鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:138
msgid "String Ensemble 1"
msgstr "弦乐合奏1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:139
msgid "String Ensemble 2"
msgstr "弦乐合奏2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:140
msgid "SynthStrings 1"
msgstr "合成弦乐1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:141
msgid "SynthStrings 2"
msgstr "合成弦乐2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:142
msgid "Choir Aahs"
msgstr "人声合唱“a”"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:143
msgid "Voice Oohs"
msgstr "声音“o”"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:144
msgid "Synth Voice"
msgstr "合成人声"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:145
msgid "Orchestra Hit"
msgstr "管弦乐齐奏"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:146
msgid "Trumpet"
msgstr "喇叭"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:147
msgid "Trombone"
msgstr "长号"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:148
msgid "Tuba"
msgstr "大号"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:149
msgid "Muted Trumpet"
msgstr "弱音小号"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:150
msgid "French Horn"
msgstr "法国号"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:151
msgid "Brass Section"
msgstr "铜管乐合奏"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:152
msgid "SynthBrass 1"
msgstr "合成乐器1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:153
msgid "SynthBrass 2"
msgstr "合成乐器2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:154
msgid "Soprano Sax"
msgstr "高音萨克斯"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:155
msgid "Alto Sax"
msgstr "中音萨卡斯"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:156
msgid "Tenor Sax"
msgstr "次中音萨克斯"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:157
msgid "Baritone Sax"
msgstr "低音萨克斯"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:158
msgid "Oboe"
msgstr "双簧管"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:159
msgid "English Horn"
msgstr "中音双簧管"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:160
msgid "Bassoon"
msgstr "巴松管"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:161
msgid "Clarinet"
msgstr "单簧管"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:162
msgid "Piccolo"
msgstr "短笛"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:163
msgid "Flute"
msgstr "长笛"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:164
msgid "Recorder"
msgstr "竖笛"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:165
msgid "Pan Flute"
msgstr "排箫"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:166
msgid "Blown Bottle"
msgstr "瓶笛"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:167
msgid "Shakuhachi"
msgstr "尺八"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:168
msgid "Whistle"
msgstr "哨子"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:169
msgid "Ocarina"
msgstr "陶笛"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:170
msgid "Lead 1 (square)"
msgstr "主奏1（方波主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:171
msgid "Lead 2 (sawtooth)"
msgstr "主奏2（锯齿波主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:172
msgid "Lead 3 (calliope)"
msgstr "主奏3（汽笛风琴主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:173
msgid "Lead 4 (chiff)"
msgstr "主奏4（克里夫琴主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:174
msgid "Lead 5 (charang)"
msgstr "主奏5（沙朗主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:175
msgid "Lead 6 (voice)"
msgstr "主奏6（声音主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:176
msgid "Lead 7 (fifths)"
msgstr "主奏7（五度音主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:177
msgid "Lead 8 (bass + lead)"
msgstr "主奏8（贝斯+主奏）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:178
msgid "Pad 1 (new age)"
msgstr "长音1（新世纪）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:179
msgid "Pad 2 (warm)"
msgstr "长音2（温暖长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:180
msgid "Pad 3 (polysynth)"
msgstr "长音3（多合成音长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:181
msgid "Pad 4 (choir)"
msgstr "长音4（和声长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:182
msgid "Pad 5 (bowed)"
msgstr "长音5（弯曲长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:183
msgid "Pad 6 (metallic)"
msgstr "长音6（金属长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:184
msgid "Pad 7 (halo)"
msgstr "长音7 （回音长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:185
msgid "Pad 8 (sweep)"
msgstr "长音8（扫长音）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:186
msgid "FX 1 (rain)"
msgstr "音效声1（雨）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:187
msgid "FX 2 (soundtrack)"
msgstr "音效声2（音轨）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:188
msgid "FX 3 (crystal)"
msgstr "音效声3 （水晶）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:189
msgid "FX 4 (atmosphere)"
msgstr "音效声4 （大气）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:190
msgid "FX 5 (brightness)"
msgstr "音效声5（明亮）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:191
msgid "FX 6 (goblins)"
msgstr "音效声6 （哥布林）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:192
msgid "FX 7 (echoes)"
msgstr "音效声7 （回声）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:193
msgid "FX 8 (sci-fi)"
msgstr "音效声8（科幻）"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:194
msgid "Sitar"
msgstr "西塔尔琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:195
msgid "Banjo"
msgstr "班卓琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:196
msgid "Shamisen"
msgstr "三弦琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:197
msgid "Koto"
msgstr "十三弦古琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:198
msgid "Kalimba"
msgstr "克林巴琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:199
msgid "Bag pipe"
msgstr "风笛"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:200
msgid "Fiddle"
msgstr "小提琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:201
msgid "Shanai"
msgstr "响嘁"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:202
msgid "Tinkle Bell"
msgstr "叮当琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:203
msgid "Agogo"
msgstr "摇摆舞铃"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:204
msgid "Steel Drums"
msgstr "钢骨"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:205
msgid "Woodblock"
msgstr "木鱼"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:206
msgid "Taiko Drum"
msgstr "太鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:207
msgid "Melodic Tom"
msgstr "通通鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:208
msgid "Synth Drum"
msgstr "合成鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:209
msgid "Reverse Cymbal"
msgstr "铜钹"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:210
msgid "Guitar Fret Noise"
msgstr "吉他换把杂音"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:211
msgid "Breath Noise"
msgstr "呼吸声"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:212
msgid "Seashore"
msgstr "海浪声"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:213
msgid "Bird Tweet"
msgstr "鸟鸣叫"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:214
msgid "Telephone Ring"
msgstr "手机铃声"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:215
msgid "Helicopter"
msgstr "直升机"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:216
msgid "Applause"
msgstr "鼓掌"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:217
msgid "Gunshot"
msgstr "射击"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:354
msgid "35-Acoustic Bass Drum"
msgstr "35-原声低音大鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:355
msgid "36-Bass Drum 1"
msgstr "36-低音大鼓1"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:356
msgid "37-Side Stick"
msgstr "37-鼓边"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:357
msgid "38-Acoustic Snare"
msgstr "38-军鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:358
msgid "39-Hand clap"
msgstr "39-拍掌声"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:359
msgid "40-Electric Snare"
msgstr "40-电子小鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:360
msgid "41_Low Floor Tom"
msgstr "41-低音落地嗵鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:361
msgid "42_Closed High-Hat"
msgstr "42-合音踩镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:362
msgid "43-High Floor Tom"
msgstr "43-高音落地嗵鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:363
msgid "44-Pedal High-Hat"
msgstr "44-踏音踩镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:364
msgid "45-Low Tom"
msgstr "45-低音嗵鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:365
msgid "46-Open High-Hat"
msgstr "46-开音踩镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:366
msgid "47-Low-Mid Tom"
msgstr "47-中低音嗵鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:367
msgid "48-High-Mid Tom"
msgstr "48-中高音嗵鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:368
msgid "49-Crash Cymbal 1"
msgstr "49-低砸音镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:369
msgid "50-High Tom"
msgstr "50-高音嗵鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:370
msgid "51-Ride Cymbal 1"
msgstr "51-低浮音镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:371
msgid "52-Chinese Cymbal"
msgstr "52-中国镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:372
msgid "53-Ride Bell"
msgstr "53-浮音镲碗"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:373
msgid "54-Tambourine"
msgstr "54-铃鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:374
msgid "55-Splash Cymbal"
msgstr "55-溅音镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:375
msgid "56-Cowbell"
msgstr "56-牛铃"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:376
msgid "57-Crash Cymbal 2"
msgstr "57-高砸音镲2"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:377
msgid "58-Vibraslap"
msgstr "58-颤音叉"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:378
msgid "59-Ride Cymbal 2"
msgstr "59-高浮音镲"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:379
msgid "60-High Bongo"
msgstr "60-高音邦戈"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:380
msgid "61-Low Bongo"
msgstr "61-低音邦戈"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:381
msgid "62-Mute High Conga"
msgstr "62-弱音康加"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:382
msgid "63-Open High Conga"
msgstr "63-高音康加"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:383
msgid "64-Low Conga"
msgstr "64-低音康加"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:384
msgid "65-High Timbale"
msgstr "65-高音铜鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:385
msgid "66-Low Timbale"
msgstr "66-低音铜鼓"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:386
msgid "67-High Agogo"
msgstr "67-高音拉丁打铃"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:387
msgid "68-Low Agogo"
msgstr "68-低音拉丁打铃"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:388
msgid "69-Casaba"
msgstr "69-沙锤"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:389
msgid "70-Maracas"
msgstr "70-响葫芦"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:390
msgid "71-Short Whistle"
msgstr "71-短哨"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:391
msgid "72-Long Whistle"
msgstr "72-长哨"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:392
msgid "73-Short Guiro"
msgstr "73-短锯琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:393
msgid "74-Long Guiro"
msgstr "74-长锯琴"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:394
msgid "75-Claves"
msgstr "75-击杆"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:395
msgid "76-High Wood Block"
msgstr "76-高音木块"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:396
msgid "77-Low Wood Block"
msgstr "77-低音木块"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:397
msgid "78-Mute Cuica"
msgstr "78-弱音吉加"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:398
msgid "79-Open Cuica"
msgstr "79-开音吉加"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:399
msgid "80-Mute Triangle"
msgstr "80-弱音三角铁"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:400
msgid "81-Open Triangle"
msgstr "81-开音三角铁"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:420
msgid "Keyboards"
msgstr "键盘"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:432
msgid "Chromatic percussion"
msgstr "半音阶打击乐"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:444
msgid "Organs and harmonicas"
msgstr "风琴和口琴组"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:456
msgid "Guitars"
msgstr "吉他组"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:468
msgid "Basses"
msgstr "贝斯组"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:480
msgid "Strings"
msgstr "弦乐器组"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:492
msgid "Ensembles"
msgstr "合奏"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:504
msgid "Brass"
msgstr "铜管乐器"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:516
msgid "Reed"
msgstr "簧片"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:528
msgid "Pipe"
msgstr "笛子"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:540
msgid "Synth. lead"
msgstr "主合成器"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:552
msgid "Synth. pad"
msgstr "合成柔音"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:564
msgid "Synth. F/X"
msgstr "合成特效"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:576
msgid "Ethnic"
msgstr "民族乐器"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:588
msgid "Percussive"
msgstr "打击乐"

#: wxMidi/wxMidiDatabase.cpp:600
msgid "Sound F/X"
msgstr "特色音效"

